你老母！今次就將計就計，收錢上街！

咁多位前線義士
我希望你哋明白
收到其他市民，不論現金、物資上支持
唔需要感到羞恥、亦唔需要感到不道德
一場社會運動，其中最重要一環就係resource mobilisation
有好多人即使有資源，同我哋有一樣信念
但因為身位、家庭，種種原因無法就上前
唯有比你哋更好嘅裝備，就係佢哋能夠提供比你嘅保護

我知道，咁樣無可能比得上走上前線同你哋一齊
我作為一個和理非，我答應你哋每次盡可能走前一點
但請你哋都要接受我哋嘅物資上、金錢上嘅支援

要打贏呢場仗，就要將resources比最efficient 嘅users！
我哋今次一定要贏

推

你哋癲架？宜家革命呀，只有勝利先唔會留下污名呀！

另一個原因，則是以大局為重，「成日都有人話我哋收錢，如果我收你錢，收你Coupon，畀人影到，又話你班𡃁仔係收錢做嘢。我唔想因為收錢（現金券）令運動留下污名，我真係會直接撕爛」。

推到班細路肯明白照顧好自己係咁重要
佢哋已經付出得太多啦